好中意幻想同中意嘅人拍拖嘅情景

幻想拖住佢隻手
激嬲佢嘅時候攬住佢錫返
買佢中意食嘅野比佢 望住佢食

有冇人都中意ff下

算吧啦
愈諗只會愈灰

鐘意

，

點解一定要同意大利中部嘅人拍拖

【鐘】 部首：金 部首外筆畫數：12 總筆畫數：20
釋義
[名]
1 樂器名，打擊樂器，金屬製。有圓形、合瓦形等形制。通「鍾」。
2 計時器。如：「時鐘」、「鬧鐘」

【鍾】 部首：金 部首外筆畫數：9 總筆畫數：17
[動]
積聚。如：「一見鍾情」。唐．杜甫〈望嶽〉詩：「造化鍾神秀，陰陽割昏曉。」

笑𠹌咗

異國風情

如果無ff 過呢啲嘢，就唔叫鍾意咗對方啦下嘛？